到底咩麵底最好食

上海麵，拉麵，米線，粗麵，油麵，出前一丁……

上海麵好難食..

雲呑麵嗰隻生麵

+1

女神下面

竹昇麵

大家食J隻手攪麵

福麵

視乎配咩湯底咩餸

冇錯 唔通雲吞麵大地魚湯配上海麵咩

依家係討論麵底
又餸又湯
就變左問人鍾意食咩麵啦

新竹米粉

河粉

烏冬

人哋咪就係話唔可以一概而論囉

個人好喜歡河粉

瀨粉

伊麵,河粉

童星點心麵

褲帶麵

其實硬硬地既辛辣麵係最好食

一定係河粉
牛腩河
爽腩河
生牛肉河

粗麵幼麵撈麵拉麵定係手打麵？

伊禾比d best friend

識食

酸心傷粉辣

炒河炒米

咁係咪討論生食邊種最好食

媽咪麵

無煮法講經咩，唔通用肉醬整油麵，燒鵝湯意粉

媽咪面

拉麵。。

我覺得係好闊身既越南河粉
同黎乾濕炒都好正，又彈牙唔會有普通河粉個種一patpat既感覺

隻隻面都鍾意食
除左米粉狗先食

刀削麵

冇米

Up mud 79

樓主自己啲例子都有米線

河粉最好食

好鍾意食東莞米粉
不過成撚日含鉛超標而家停咗無食啦

新竹米粉唔係用米做

無米咪無米，擺粒出嚟唔知你想點
而家又唔係討論米製品

要睇配搭既
配雲吞要用幼麵
配牛筋腩什要用幼河粉
配水餃要用上海麵
配喇沙要用米粉/油麵
食撈麵就要用粗麵

咁想表達咩
有米又點 冇米又點

點可以無米粉, 又吸湯又飽肚

難食到嘔 一定係沙嗲嘔配大光麵

E麵

問題新竹米粉本身應該係米做，而家變晒豆粉又盛